人民日報：武漢再發現居家確診病人將問責

唔準確診 確診就問責